第一滴血： 選舉事務處文書主任確診武漢肺炎

選舉事務處一名文書主任，確診新型冠狀病毒病，已入院接受治療；患者於九龍灣國際展貿中心13樓上班，負責選民登記後勤工作，辦公室不對外開放，他昨日有返工，工作時一直有佩戴口罩，體溫正常。選舉事務處下午已關閉涉及的辦公室，徹底清潔消毒，設於同層的查詢櫃位及選舉資訊中心亦會暫停服務，直至另行通知。由於查詢熱線組的工作地點亦屬同一樓層，因此選舉事務處電話查詢服務亦受到影響，只能維持有限度服務。

原文網址：

師傳又中

GOOD

嘟咗安心出行唔係有金剛不壞之身嘅咩